點解仲未有電影超越到阿凡達？

第一套真正意義3D電影
雖然之後3D電影如雨後春筍
但無一套接近

金馬倫幾時出續集